燒山：大銀行可能被制裁 香港關係法岌岌可危

姐係冇事

即係冇普選

銀行要call loan, 燒到埋身了，怕未？

只燈啦屌

你唔出聲冇人當你啞㗎

屌 你講好嘢得㗎 自己知自己事啦

𨳒你老燒

穩！

中

即係唔止三間有事

香港繼續gogogo，馬照跑舞照跳一切照舊

姐係細銀行被制裁，關係法無事，同埋香港人權與民主法案啟動

燒山曾經試過祝話佢燈神啲人唔會生癌同身體健康，有冇消息話有人畀佢燈死左

yes

死左已經出唔到post

生癌果出到喇掛

不如索性唔好理佢啦 可能就燈唔到呢

「習特會」前夕 內銀捲北韓洗錢風波
美國打金融戰 招行交行中箭

中左啦

燈神

🤪👍

交行招行都叫細？

雖然香港有言論自由 但真係可唔可叫佢收聲 煩過閪咁